屌你老母！而家有人被班畜牲headshot冇左隻眼，你地仲叫散水退場！

乜撚野和理非進場勇武退場，乜撚野散水，而家應該全面升級血債血償啦，說好的以眼還眼得個講字？

連登定律
嬲兩日
然後全面散水論民意論
總結勇武休息
和理飛主場

係時候麻包袋

隔離post講烏克蘭少女經歷個個打哂飛機，人地面對暴政無畏無懼，勇武反擊，你地有冇學到？

屌 我琴日五點開post
叫人冷靜唔好亂傳信息 亂叫人散
就比成班連登仔屈我係狗 block我 負評

和理非似退步多過進步，勇武重有好多升級空間，如刀具、麻包袋、火牆、汽油彈雨、炸彈都未出。所以應該向上升級，全面勇武血債血償。

口講黑警還眼，一聽到d 19fake news見到畜牲行黎行去就嚇到二萬五千里逃亡，柒一次唔夠，夜晚仲要柒多次